啱啱發現左套野好好笑

叫模型姐妹
唔知有無巴打睇過

原來仲有下集
好正

抱大腿

後尾已經無玩模型

有睇漫畫

漫畫版好唔好睇？

個家姐好好笑
D人畫得又幾正

巴打有無類似嘅動漫介紹下

漫畫就追開：在魔王城說晚安、半獸人的女騎士育成計劃（呢套暫時得8話）

動畫最出名緊係 日常
鄰座同學是怪咖都

放假追下先
唔知點解好鍾意睇九唔搭八嘅日常野